叫人唔好影相唔該禮貌啲啦

“Beware that, when fighting monsters, you yourself do not become a monster... for when you gaze long into the abyss. The abyss gazes also into you.”
「當與怪獸搏鬥時 千萬不要令自己也成為怪獸。」

好多和理非/路過嘅只係喺度打卡
可以禮貌啲請佢哋唔好影/盡量避免影到示威者
唔係見人一拎起手機就又照又屌人

唔！！好！！！再！！！攻！！！擊！！！平！！！民！！！啊！！！！屌！！！！

大家全身黑色
人哋平民接收到嘅訊息係黑衫人屌人
而唔係個人嘅身份
我真係唔希望有一日平民係會怕咗示威者...

我有聽過啲人話唔好影正面, 影背脊更好睇
向天影都好

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定